# README #

Repozytorium dla projektów wykonanych w środowisku MATLAB z graficznym interfejsem użytkownika wykonanym za pomocą interfejsu GUIDE.

Kody nie są zbyt eleganckie, głównie ze względu na krótki termin realizacji 